有鼻敏感嘅你 入一入嚟

由細到大都有鼻敏感
轉天氣 室外入有冷氣地方 就會打黑痴或流鼻涕
長期鼻塞 有時講嘢唱歌會有鼻音
有無巴絲同我一樣
或者你地有無辦法可以好返

天灸 幾有用

天灸即係針灸咁

我都係 緊住個日成日都做唔到野 鼻水係咁流

有個耳鼻喉醫生幾好，之前游左十幾年水(港隊咁濟)，中醫西醫都搞唔掂，佢控制到
佢話再唔得就切鼻甲

做運動
提肛

最麻煩喺日日都要帶幾包紙巾 漸漸成為習慣

我細個都有睇耳鼻喉科 睇左幾年佢話我無事 點知咁就十幾年

留名睇方法
今日一入商場連續瘋狂打十個黑痴
隔離個阿姐係咪望住我
我都唔想架

之前睇私家睇撚左六千幾蚊
比左啲藥食同埋噴鼻 果排好好多
但一停左食藥同噴鼻又繼續

我有做運動呀 本身我自己跑步嘅 最慘喺跑緊嗰陣會喺咁流

搭車嗰陣 抺鼻涕 打黑痴會俾人歧視 坐我旁邊嗰啲食會即刻走開 有得坐都走開 心諗我無病嫁

same
講野有鼻音 成日比人笑

我都係做天灸
做左兩年已經好左好多

依樣真
講野有鼻音，d人以為我嗲人
利申：男

晚晚都想砍左個鼻

係咪痴d bb屎咁既野係後面

細個好似試過

我細嗰睇耳鼻喉 嗰陣已經有噴鼻 無噴之後慢慢就無用

佢唔知用咩中藥加薑
有刺激性 貼1-3個鐘 睇皮膚
次次貼完好似曬傷咁

發音唔正咁款

邊到有得做天灸

鼻塞先麻煩 要用口呼吸

今年我無做到
又要塞到下年7月

不過勤啲換床單勤啲清潔都有少少用👍🏿

中醫果d都有
我之前係天水圍天恆東華三院唔知咩中醫度做
佢分夏天同冬天兩段時間做